當人面上佈滿眼睛 會發生什麼事?

好正

J咗